以眼還眼

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推